係秦國用uber, 落左車司機無停到旅程

渣多左4個鐘收成2百幾蚊港紙

係app到send哂啲資料去uber 到無反應無回覆

回覆要等好耐？

有無人試過咁

飛鴿傳書俾善柔，同佢講係項少龍搵佢幫手，佢就會幫你解決件事

等下，通常2個鐘內有回覆，記得send埋你上落車既時間同地點，咁佢就會處理得快啲。

我之前去馬來西亞用uber都遇過同樣情況，佢最後搞掂就會refund去你張信用卡度。

隻鴿啲定位得唔得架

我一點鐘落車。見無收到email，無理沖完涼訓左

之後起身見到佢成5點鐘先停。

即刻用app send 資料，到而家等左十幾個鐘無任何回應

咁耐都未覆

我見啲台仔講十分鐘回覆......

另外知唔知點解有司機會r cash payment?

坐過兩次，太臭

用grab taxi啦

隻鴿被管中邪射咗落嚟喎。

小心比人落你降頭

email比秦始皇啦

Uber會幫手唔駛驚
泰國搭uber好方便，好過搭仆街的士
10架有9 架唔搓meter,搓就兜路

引左咁多新會員出黎

幽默下姐 唔會唔識掛

認真撚出沒注意

下我泰國坐幾程長途/返酒店都冇野啵

Pattaya落返bk市內 係一口講900B
其他都屬合理範圍
例如3公里到都係 100B咋喎

見我地行李會主動幫手擺車尾箱
又問我地邊到好正 又教下基本既泰文

而家樓主有事求助
你話自己無事做乜鳩姐
關人閪事咩
又唔係比到啲咩建設性建議 真係憨鳩鳩

真係一句都無應

我啲英文太廢？

咪係囉 都唔知佢係度做咩鳩

當呢度係fb

岩岩係秦國番黎
全程坐uber 試過有次司機未接我就禁左on trip之後渣左唔知去邊 幾分鐘後佢cancel左 照收左錢
係app入面report左
一日內退左錢

下次比cash啦樓主